[962] I.O.I討論區(46) 璉靜宇少一位粗卡~ WekiMeki回歸大發~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

lm

第一頁mv link要改

.........

輸場vlive姐

ok

Lm

留名
終於過左一千
仲有唔夠三年

留個靚名先～

終於新po

Wkmk有冇機一位

我靜

昂昂

好耐冇聽過

weki meki上傾聽

金度延正到痴線

以後cb都上啦

留名, 뀨~

塊面做乜咁腫

飲得太多酒

印黑白有情圖上去

-

貌似宣傳傾聽 但po足兩次唔同相幫佢地宣傳

隻歌麻麻。。。 上一隻好聽啲

竟然 定係你講緊第二個

lalala好聽啲喎 今次好違和

又想我貼？ 等我自己整個自用先 反正halloween

點都係第一隻同今隻叫好聽啲
估唔到有人覺得Lalala好聽

度總世界級

crush > Idlyg > Lalala

磪有情！

點解呢排正叔d節目好似成日見佢喊

新人留名

太耐冇入 變左新人

CHUNGHA (청하) / Yoojung Lee

新片

睇到第3集big picture family
上電視時刻保持微笑既世正
你笑臉係練習過?定係天生呢?

其實喊下都冇壞呀

🔞Yoojung

好想比佢揸

岩啊 好過唔喊長期谷住有啲咩事
起碼喊左知有好多人關心佢 好似我咁

gugu想玩咩

炮灰

jellyfish世界級

黎啦

做咩？

要cb?

11月6

Gugudan 應該太耐冇CB R存在感啫

最慘係有排都未輪到你r

留名

素慧隻小狗milk有ig

頭髮長翻 肥翻少少啲稚氣即刻出翻曬黎
wuli忙內

Somi ig live

181018 Somi Instagram直播

你什麼時候出道? 給個劇透吧

還沒有呢
但是我可以告訴你 你可以做準備了
你可以做準備了 然後等著我
你們會很震驚的
你們會像這樣 “OMG 她出來了!”
“OMG 她看起來好棒!”
然後我會感覺(自豪)

900日快樂

[INFO] 181020 #Chaeyeon collapsed while on the way to Canmake Fansign, she was rushed to the hospital due to cold and acute attack

居然咁啱900日嚟到素慧cafe
播WEME, DIA, 宇少, 世正, 請夏同UNI.T嘅歌

好想做中間個個

[INFO] 181021 #Chaeyeon has returned home after receiving treatment from a hospital on the 20th and has been stable.

She is planned to continue the scheduled schedules such as Inkigayo MC starting today
chur

今天本來有預定的人氣歌謠和公演行程，延靜感覺不舒服，被送到醫院，檢查結果是身體乏力，低血糖以及低血壓。

到另一個

god請夏

係隔離點評女團個post 忍唔住手平反左幾句
點評女團最漂亮臉龐 話weki meki無個靚
度總顏面何存

咁認真睇呢d po
睇完笑下就算啦, 反正都係9up

睇topic名都覺得悶

睇樓主名已經唔使入

Q: besides Weki Meki members, who do you contact with the most?

Doyeon: Chungha, Sejeong!

呢兩個最忙

度度啾

somi 7:20 唱左幾句weki meki
團魂
開頭仲提到素慧

度酒

請夏bof全場

Gugudan Sejeong will make her debut as a lyrics writer for the group's b-side track "To You" for their comeback mini album

November 6 comeback

填詞人金世正

Happy Together 4 October 25 broadcast lineup - top trending actors

Yoo Hae Jin
Lee Seo Jin
Jo Jin Woong
Kim Sejeong

Actors

近排有拍戲

As a solo singer會開心啲

請夏vlive中字

Soyeon ig live緊
整完既佢真係好無特色......
覺得走火入魔左

101時期仲覺得幾型幾特色

個樣好膠 睇唔落去

係

慧妍退團

...唔會覺得佢咁做唔岩 都係為自己著想姐
但就cb囉啵 一定成班好唔開心

今日pristen xiyeon同gugudan hyeyeon

佢聲稱didi未走呀

其實走唔走都已經冇分別

笑唔出

兩個都退！？

一個退左一個否認左

得翻8個

上次三人小隊cb好似都冇乜回響

明明首歌好好聽 唉

好彩無走，Pristin 個勢幾好
但係99dan真係得一個人撐緊，但係成團都紅唔起，老實講退唔退個結果都一樣，可能早走走著仲好

出去讀返書第時做打工仔好過啦

bitches everywhere

Produce 101 Throwback with Weki Meki

真係好好聽 呢幾日已經loop左好多次

呢排都重睇ioi live

就快睇曬佢地d野
已經就住睇

岩岩入坑就忍唔住睇曬啦

我個LOOK.....

我正

又你呀?

我老婆仔

Mina v面 廋到

不嬲都係我

叢林度總

突然醒起，izone解散，佢地就差唔多翻黎啦

有一日發現佢地一齊左唔會驚訝

等緊

素慧直播中字

我地依舊無名無姓
唔知之後有冇呢

Somi
WO都就快解散但Somi仲未出到道

係jyp浪費時間

Mama請夏有兩個提名

掛住佢地了

producers

有冇豬肉獎拎下

希望個跳舞獎有得拎
不過mama...

Miss them so much

又有團魂食

仲要餓多九百幾日

素顏請夏

丁 嚇到啲站唔出preview

慎入

笑鬼死

YOO NUN 慎入

最想睇果張未出來既

有情真係每年整一張

詭異圖?

mireum

召喚成功

我已經免免地疫

好可愛嘅詭修女

夜晚晚睇其實都驚驚地

【藝人專訪】181104 日本HaruHana雜誌藝人專訪之世正的「八大第一次」翻譯❤️

Q1:你記憶當中的人生初舞台是怎麼樣的呢？
世正:在農村的那段時間 對著爺爺奶奶們高歌張允貞前輩的<OMONA>🏡

Q2:從出生到現在你第一次喜歡上的是什麼？
世正:我記得我對滑溜冰很感興趣😆我甚至在學校溜冰呢😛

Q3:你的第一次旅行是怎麼樣的呢？
世正:那年我17歲吧 我和媽媽還有哥哥一起去菲律賓旅行🇵🇭
不過我在那時很多東西都還很怕所以沒能好好地享受好那次旅行✈️
現在想起來這真的是很遺憾呢😞

Q4:你第一次收到的CD是什麼？
世正:我那不是CD💽
我第一次收到的是一張<海底總動員>的DVD😭

Q5:第一次和隊友去旅行是什麼時候？
世正:是和娜英姐姐去的 只有我們兩個👩‍❤️‍💋‍👩去的是春川✨

Q6:哪一位成員給你的第一印象與現在的印象有著最大出入？
世正:些寧!剛開始我以為她很神秘很高冷😳
現在看來就是一個天真活潑 愛鬧鬧的小姑娘哈哈哈哈(笑)😂

Q7:最近的話 有什麼初次接觸的東西給你留下很深刻的印象？
世正:作曲🎼雖然我知道完成這項任務很艱巨
但我有決心‼️我一定能做到[加油]

Q8:你第一次心動是什麼時候？💓
世正:在學前班的時候🤔🤔
那時候我喜歡上了我鋼琴老師的兒子😲😲😲😲😲

cr.Haru_Hana_Magazine📖轉載請註明金世正吧

新片
160929 成29分鐘

隔離weme個post好冷清

有新片，但隻色麻麻

首歌想點呀。。

仲未慣咩，次次都係咁上下水準架啦

Chococo好聽過呢首好多

wow rank in
100

我酒

支持下老婆仔

係我

99首歌唔入腦

如果可以好似之前wjmk咁crossover 99就好
起碼有noise先

Congratulations to Chungha for winning Best Female Artist at the 2018 MGA's

年頭拎新人獎 年尾拎女歌手獎

Yoojung are recording Comedy Big League today as special MC

God Chungha

紅了紅了

so sad首歌唔係我杯茶

冇wjsn嘅

恭喜恭喜

屌，冇遺和
望左幾秒先搵到

好撚正
望左陣先知咩事

dia cb無消息..

九成MBK鳩up la
DIA 咁落去唔樂觀.......

攞完一位下一步棋好緊要下

韓惠利有歌仔唱
MJ Sunny Side

想支持下佢地但真係支持唔落
係我唔夠愛 11隻分開曬分得太薄啦

究竟有幾多ioi飯芯曬變咗做wiz*one

等緊PRISTIN 過兩日就600

一直心繫ioi

善用起底功能

ioi無女團取代到
pd48睇soyou多

IOI 始終都係我最愛

wiz*one
最多係wi*one
倒數izone解散=ioi回歸
一雞兩味

油b咁正點忍呀

不了

算啦 都係得我專一pristin

你番去溝女啦 一次都未去過 就黎解散啦
你同到周潔瓊講野未
同我講專一pristin 笑話

冇機會見咋
都冇野做

就cb嗰陣去搵韓妹 梗係冇機會啦

但韓妹好正

唔係好明冇左個Z係點解

izone有12個人
ione有11個
好似係

got it

娟姐仲係咪呢個節目mc?

到時又出男團
將ioi用完即棄 邊會有回歸呢樣野

俾d信念

Chungha will guest at IU's concert tonight

IU

搞到我好期待下星期首爾場

巴打去?

係啊

個樣好蠢咁

真係好Cute
佢緊張到平時搵食嗰幾句都口窒

有情生日快樂

睇左兩集叢林度總都好似無咩地方可以發揮 又無落水 得生火同生火
同正叔好大對比

生日快樂

生日粗卡

請夏新站

冇得製造美談

係個地方冇咩玩
就算另一個女落左水都冇咩野可以做
雖然我叢林唔係睇好多
呢2集好似冇咩behind同個人補鏡
淨係捉食捉食 連訓教起身情況都冇點講
重點係feel到族長真係老啦
少左照顧族員同冇咩活力 之前睇佢係玩得好開心
度延整左冰袋又冇出 下集係咪轉人啦?

生日v

團寵生日快樂🎂

有情好似慣晒咁

錫完扮苦笑

錫個個仲怕醜過比人錫個個

度丁推拉bobo cut中字
感謝經理人做250萬公約

原來咁都得

一向都有架啦
不過mama通常成班歌手一齊黎 駛咩買

有情聽日高考加油

佢一定又同啲妹妹發脾氣話唔想考

一定無温

Mama香港場係咪得請夏黎到

見過有人講宇少 唔知真定假

加油

Melon Music - 2018

Most days in Top 100 Daily Chart

Chungha d歌真係首首都後勁十足
係差首爆得上去既hit song

連續3首都係tropical house
想佢轉下新野
但又驚音源會變差

正常應該要轉
希望嚟緊新歌會

此外JYP表示，預計明年下半年將會與日本的大型公司合作，推出全日本成員的女團。

根本無得話somi走係錯

新女團一拖再拖

咁之前mixnine個女仔呢

(笑

聽日有wjmk chungha

wjmk first stage

有 wjmk, 有宇少, 但係冇 weme

麥提莎捉鬼

下年見

咁去考黎做咩

笑出聲

成日ff有人買哂佢地重組

自私d咁講，依家請夏一個人唔錯，入返團一定無solo咁搶眼，solo先係最適合佢，不過為感情梗係想重組

其實一年抽1個月出個mini album
開下concert都唔過份呀
雖然知現實係好難

唔好FF咁多啦...
如果可行就唔會叫限定團

咁人踢爆左仲點係度延面前扮可憐

有情耳機

其實兼任會更有效拖得掂班航母，
不過冇公司會肯

搵公司營運ioi都難啦

間間公司都食屎狗來
P社(仆街開) MBK(我DLLMCH) Fantagio(公司內部問題)
是但一間話事都死

M&h 不過無節目上

梗係S&P啦

Jellyfish呢

jellyfish 唔識捧人，好像係

唔識揀歌

又係辣殺公司
屌你個閪 次次cb都撞大團
你老尾懂不懂規舉

依啲style真係好岩佢 但佢自己唔中意
可愛到

學下mbk一撞大團即刻走數

母親的抉擇

why not both

絲喎

唔一定
N年前世正出M巾....你問下d巴打有無買

一早入左大量留來自用
不過有興趣既絲打想買返包自用既可以PM我

痴線 買黎真係供奉喎咁

Jeon Somi will reportedly make her solo debut in March 2019

She is currently working on her solo debut album

2019怪物新人

shut up and take my money

快點

《最棒的炸雞》定檔2019年1月2日晚間在電視劇頻道Dramax播出，該劇講述夢想著經營炸雞店的大企業白領樸最棒（樸善浩飾）以及藏身於從爺爺那裡繼承的澡堂的網漫作家志願生徐寶兒（金素慧飾）的成長故事，朱宇宰則將飾演曾經備受矚目的廚師安德魯·江，現如今卻淪落露宿街頭的命運。

藏身於從爺爺那裡繼承的澡堂的網漫作家志願生
咩設定

Finally

終於

finally

一張照片「預測」兩年後 IZONE的命運

度度
IOI啊

好心酸

On9 post都睇

又點樣呢
係事實擺在眼前，好心酸好心痛但我不得不承認呢個事實

明明個樣係想快d收工

weki meki見證曬202，303出道同拎一位

前人種樹

181116 音樂銀行

世度

唉

Sexy queen

留名睇磪有情有日會影依啲相
唔知會點呢

有情影變兒童色情

sexy

邊個隻手

唔係佢自己咩

我女朋友

負皮me=低汁會然

見件衫唔同色

Fashion黎 個袖唔同色咋

請夏bb

戰地記者

山頂望遠鏡睇

就嚟生日
但就唔知幾時CB

想問下磪有情生日地鐵有冇應援

ggd聽日就末放同尾場
出首咁既垃圾歌真係抵佢唔紅

咁快...好似岩岩出咋喎

成績咁差做咩唔打耐d歌

依家仲要大團cb 留唔係到啦

請夏

又可以留返d錢

不行了

一次比一次失望 哈

咩事

冇乜衝動再追佢
唔知係我問題定佢問題啦

擺明你問題la
而家咁幾靚女啊

逝去感情如何留得住～

唔係靚唔靚既問題
係交流既時候好似少左啲野咁
佢講咩我都好似冇乜FEEL

半點痴情遺留殊不易～～

...唔好啊
就5年嫁啦

係咪你見得佢太多
見到好似朋友咁，冇左偶像果種感覺

巴打成日去到event?

好正喎

我明！！
去到好似互交功課咁, 不如唔好去

以前就成日去 the boots之後就撞啱時間先去玩吓

比起u團 同我寶 差好遠
可能我掛住我團多啲啦

點解stylist咁對佢

今日無I.O.I合照?

酒同靜靜

如果有一天 我們再見面 時間會不會倒退一點

柏木由紀提到i.o.i cut

想睇佢地又一齊上台

彩妍生日快樂

我有情好qq

講緊想睇ioi又一齊上台 唔係同其他人

上台難d
多人團聚基本上得偶運會同下年404決賽

偶運會無請夏

我不是一定要你回來
只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白
還有誰能來教我愛

娜榮請夏去左gugu con

終於有石佛消息

睇完又趕去做電台

請夏ig

mina 睇慣左瘦個樣之後真係愈黎愈正

肥妹都是潛力股

巴打有冇去睇呀

咪問啦

度度啾生日快樂

生日快樂🎉

[FM201.8] LAST Hz & SPECIAL ALBUM 🎄
1ST LINE UP ’#WekiMeki‘

AND MORE...
18.12.13 COMING SOON 🎁

經典重溫

F社家族album?

yessss

Produce101 姜詩媛 將於明年初solo出道

據多位歌謠界相關人士表示，曾出演<Produce101>的姜詩媛將於2019年初solo出道。姜詩媛此前出演<Produce 101>時，是以沒有所屬社的個人練習生身份出演。

目前所屬於Dmaker娛樂。現在在solo出道之際正在進行收尾工作中，將以健康的性感概念出擊歌謠界

正啊詩媛

講起，昭熙出道出左一隻碟到而家完全冇聲氣

度度生日快樂

係咪同石佛一齊玩左兩round個個
仲記得佢又靚身材又好 唔明點解個陣會冇公司

MY 1204 TWINS生日快樂

[INFO] 181104 #Chaeyeon won 'Best Rookie Actress Award' at the '2018 Grimme Award', voted directly by film directors.

F班班長
Sohee呢排除左vlive仲有咩搞

娟姐拍左戲咁耐都仲係rookie?

唔係好耐姐
有獎就得la

【新聞_181204】 采妍獲得2018 畫梅獎 最佳新人演員獎
2018畫梅獎頒獎禮方面，將於7日晚7點在KBS韓國電視台新館大廳舉行頒獎典禮，演員張赫(MBC《壞爸爸》)和金宣兒(SBS《要先接吻嗎》)分別獲得最佳男女》演技獎，鄭採妍(KBS 《To Jenny》)獲得最佳新人演員獎。
畫梅獎設立於1993年，由韓國廣播攝影導演聯合會頒發的獎項。由韓國放送攝影導演協會設立，評審委員會在過去一年間各大電視台製作的紀錄片和電視劇中進行甄選，根據作品的影像美、藝術性、創造力、實驗精神等進行評審。

唔知點計新唔新人

揀個好日子cb 真係好重要

幾時有首歌可以爆起

已經爆起左

我酒應該算穩步上揚

Roller Coaster其實已經爆起左
但之後LoveU唔多得，食唔番個勢

RC係今年gaon 9首歌破億播放量其中一首
出道一年有呢個成績 真係無諗過

放棄呢個作曲團體好過
比d錢出去搵人作

歌方面so far 都好OK啊
要多D節目先真 商演係可以賺到錢不過冇曝光

mnh電視資源真係好少
上次打歌上youtuber多過電視

想睇請夏上個個全知干預視角 solo歌手同經理人既互動

又諗起佢班囡喇

都叫有份出席MAMA

點解會做presenter

演員身份

最後KCM條聲壞左
你都係睇ioi姐(?) 睇住先
得閒先搵下有冇真。全埸

官方叢林Happy Virus 度延cut

宇少 請夏黎mama hong kong

好靚

屌你老尾嘴咁耐

mola mola

☹️...好想比佢捉住黎咀

Chungha今日到香港 咁嚟做乜

係我錯我唔小心用左emoji

佢會唔會偷行街 好想偶遇請夏

我覺得tst最易撞到班韓星

痴線佬仲唔出動去搵請夏??

早咁多日

宣美都係今日嚟

康cfu還好嗎？

諗起個陣係咪有巴打係公司樓下就撞到

錫到脷搭脷，互相交流唾液咁點搞啊

Mola mola
養咁耐女最尾咁樣

明眼人一睇就知係替身

一定係咁

其實係我黎，著到任何仁咁用CG扮大隻妹

請夏住w hotel

MAMA基本上都係

去許留山都可能會撞到
咁早嚟 係咪有特別舞台

等睇ig有妹妹仔撞到舞統領

已撞到

請夏1月2cb

Super Junior Yesung and Chungha will release collaboratio track "Watcha Doin" on December 17

Groovy bass line, synth sounds, up tempo pop song

禁錯

請夏真係唔洗休息

唔通拍野

新歌mv

no FF la
見咁耐冇來香港, 行下街食下野放下假姐

去左飲許留山 早知去撞下佢 真係大搖大擺咁係條街行

韓國人去香港一定會飲許留山

仲有食星林居

酒夏同藝聲合作

SM都幾中意wuli舞統領

遊客

同班dancers真係好似普通frd咁

我又想撞到

因為本身就係以前一齊跳舞既fd

點解成50個韓星嚟香港我一個都撞唔到

要特登行旺角尖沙咀

W酒店

今晚唱新歌

Chungha will perform one of her new songs for her January 2 comeback at 2018 MAMA in Hong Kong

She will also perform Roller Coaster and Love U

3首

想入場了

可以唱三首好難得

點會對你咁好 可能三分鐘唱三首

Roller coaster同Love U一定係三分鐘連埋一齊

酒夏

有獎拎

好神奇 係提名入面既忙內
氣勢壓到場

估唔到贏左 sunmi

雖然係mama既獎
照j

獎已袋，理得你

成晚最好睇就係宣美同酒夏D 互動

返左成日工仲未睇

璉靜好似無獎

兩年啦

沒完沒了

到第5年就 IOI cb

集氣
邊間公司唔放人就開佢波

仔仔不了

你準備定開MBK波都得

我仲未睇
係咪得bilibili 有得睇架咋？
好想睇高清版

攬住行

高清同埋個人版係都市傳說

希到5週年有真人live版補數

希望*

等緊唔係喊到仆街既陣雨LIVE版

到宜家都搵唔到timeslips 官方個人直拍

一見面都要拍下個屎忽

瓊B生日快樂

影都無個了

係佢圈左我飯ioi
仲要係唱Line既依個時候
禁禁下發現咦依個人唱依首歌好好聽
究竟咩歌黎 之後就唔小心飯左一隊解散左既團
瓊妹生日快樂
Pinky Day

大家係點飯到我地ioi

瓊生日快樂

年半前係ig無啦啦聽到呢首歌。

之後一聽就愛上左，之後搵到另一首仲好聽既
when the cherry blossoms fade
呢兩首歌個排loop 到癲左
之後開始睇pd 101
之後就飯左ioi

when the cherry blossoms fade係我暫時唯一一首點聽都未厭既歌
係一首未試過random既時候會skip

瓊。。

次次播到陣雨即飛...

前排又凍又落雨個陣
特登係搭緊巴士既時候聽 正

我係因為呢個舞台

遲啲完sem要翻煲多次101先得

幾時先cb
好掛住我寶。。。

收皮啦 又話不了

瓊不了啫。。

瓊vline有提ioi member有講生日快樂

瓊vlive直播緊點名話有情同美娜都有同佢講生日快樂
應該係話個個都有同佢講
雖然明知會講 但聽到都有啲感動

利申唔識韓文淨係聽得明一兩句

又黎回帶

未過鐘
生日快樂

181216 傾聽電台 有情來信提及潔瓊

標題：lover！！！是我呦❤️

寫信人：磪*情

「請一定要好好吃飯、小心感冒呦歐尼❤️❤️」

「今年一年真的非常辛苦了，2018年剩下的日子也要好好的收尾呦!2019年也要加油！」

「姐姐的身後我們昂們都在呢😆」

❤️From.姐姐唯一的baby❤️

「通過傾聽電台再一次祝jieqiong潔瓊xi 生日快樂！！！❤️」

姐姐唯一的
其他9個點算

又有團魂J

一定係爭緊寵
公開打"唯一"之後係gp威
請夏有排煩

我要同請夏坐 唔該借借

霸氣到
請夏：unnie

咁都係比佢番去一團坐姐

班後輩幾識尊重前輩

我就係有朋友介紹睇pd48 所以就開始睇pd48先 係等pd48出新一集期間睇番pd101 s1，然後睇晒成套pd101就想留意下i.o.i動態 開始慢慢追佢地既綜藝節目同show 慢慢咁鐘意咗i.o.i 每位成員都好有魅力綜藝感十足 可惜已經解咗體 期待5年之約成真

就係有人話Sunmi起身讓返個位俾佢同返啲member坐

完晒先鍾意咁傻

如果我一早知有pd101依個節目應該當時未解體就入坑
今年先入坑都唔係壞事既 至少五年約定可以等少年半時間

咁樂觀
加油 除左IOI 仲可以睇埋各成員既相關團體
Gugudan 宇少 DIA Weki Meki Pristin 請夏(solo) Somi(就出道solo)

講啲野咁正經既
我不禁望一望個ID

佢全部都有睇

Jer完未
小妹IOI出道飯

我都係 咁係咪可以繼續

我就只睇一隊pristin

改名未

名喱啲唔重要
叫咩名都係咁

唔會再去睇ggd
撞啱都不了

後悔拿？

後悔唔一開始追哂pristin

講經咩，果陣你咁沉大隻，後悔唔到啦

諗番都唔知佢有咩好
我寶好一百倍

幾時cb

可惜佢地冇得cb..

想知大神而家做咩唔鍾意大隻妹

第一 我唔係咩大神 我只係支持過吓佢地既小薯
至於大隻妹就。。唔講咁多。。

d痴線佬又係度發癲
黎聽下chungha同sj藝聲既新歌

Same

係 岩岩見到條片 佢地原本坐左係隔離團到 搞到紅色頭髮無得一齊坐
斷章取義左 以為趕佢走

我諗我地係唯一一個韓團post成日提咁多唔同團既名

我都有留意各成員既動向呀 follow咗會update成員動態既ig btw第一次咁迷韓團
我諗應該得pd系列既專輯先會有咁多間公司名係到

都係今年先鍾意I.O.I 偶像練習生見到周潔瓊好靚就去咗睇pd101 之後就飯上了

傾國傾城周潔瓊

利申真絲

我都係

+1

全隊最正果3個

迷妹+2

左邊

究竟sm係咪想搵請夏做佢地嘅artist

繼續啦留名睇再合作
Wuli舞統領

個個扮絲

絲(有J)

佢地2個互動真係好正

不能同意更多

買起mnh

女solo 歌好重要
近排SM d 歌

石佛生日快樂

你又睇架咩...

失蹤人士

你番去睇黑肉啦....唔好搞我隊pristin...

入下weme post先再講呢句啦
根本綜合討論post

搵我?

啲大神全部上晒水

冇你既事啦失蹤人口

佢食女呀

可恥

靚仔緊係食女啦

Starship Entertainment confirms WJSN is preparing to make their comeback in January, but no date has been decided yet

Starship has not yet stated how many members will participate in this comeback
請夏有人陪

pt idol
Ft my girl

都係會無國人既姐

My girl

my waifu ok?

請夏上idol room

冇新歌先黎上

1月2日cb wo

記錯以為1月尾
又有得聽佢提ioi

[INFO] Gugudan (Sejeong, Nayoung, Mimi and Mina) to have a Christmas special stage at KBS Music Bank on 21st of December

Congratulations to Chungha for winning the Solo Dance Award at the 2018 KPMA

第一眼望nayoung以為係pristin個位

咩係pristin

有喱隊野架咩

嚇死 仲以為打錯字

唔存在架

咪撚笑啦屌

Ok

好想見...

有冇人有買

見到有代購但冇買

台灣《紅白》韓星卡司出爐 「gu9udan」金世正來了

聖誕新年寄情工作

好耐冇見

係咪要預備solo啦我正

放假翻睇都市怪談

落I.O.I名

咁係好事定壞事

咁gugu先係現在進行式...

呢啲concept掂啊

今次又係黑眼

應該有中文歌聽

要一位了

Kim Doyeon spoiled Chungha’s song “벌써 12시” before the mv teaser release

佢會唔會比人屌

唔會啦 mama嗰陣咪公開左

ioi個朵響d

好似d球員老左退休出活動宣傳poster

都係前xx球員 前世界盃冠軍咁放

好正呀喂

Congratulations to Mina for winning ‘Rookie Award for Music & Talk Show (Female)’ at 2018 MBC Entertainment Awards 💕

Q: if you could only remember one thing, what would you like to remember?

Yoojung: ah, it’s so sad, I almost cried
Doyeon: during ioi days
Yoojung: I’m thinking that too

I.O.I members

岩岩都睇到

應該係行程太密chur得佢地太辛苦 休息時間少

你quote錯？

睇黎我gag錯野 誤會咗 sorry

本身就追緊Pd101 由高登追到呢到 我一開始係因為石佛個AH 覺得樣靚身材正，做Leader又做得好好，之後就覺得其他都好正 由出道到宜家

Say my name個stage到宜家都 loop緊

今次真係一位了

好似冇點撞其他歌手
真係可以期待下

好掛住石佛
無曬佢消息

屌鳩垃圾p社

但係好似又有機械人

個個究竟係咪機械人都未搞清楚 首歌真係好聽
希望唔係la

今次首歌轉人作曲又轉人拍mv
希望真係得啦

我覺得成團都無消息
不過覺得石佛係Pristin 突出唔到

11點 202解散左 p社一定即chur師兄回歸
pristin繼續空白期

ioi pristin 大隊都係玩D少女D既concept
分隊whatta man / get it 個種sexy/gc 既先岩佢

想當年睇say my name 個陣真係

keep 住D歌高質就得既
請夏有口碑有關注有實力
係少咁D曝光 希望M&H 唔好成日推佢去商演 可以R多D綜藝上

Seventeen 都係食自己
次次cb 作曲填詞編舞都自己嚟 P社真係垃圾到

Agger
Say my name真係好好J

我覺得請夏都幾出名 有幾個唔多認識kpop，淨係識少時同twice嘅fd都識請夏

一直覺得上一首無咩特點
首歌仲要同sample一樣 無咩點改過
聽日有idol room 嚟緊有happy together
上親都係kbs mnh似r唔到節目上多d

其實都算突出
都係因為佛先留意pristin

但係睇live同mv會留意唔到佢

請夏綜藝唔係點出聲

可能上下D觀察類既節目?
真心想佢上全知干預視角

仲有寫生簿 又係kbs
可能請夏唔鐘意自己上綜藝
要有佢d girls先玩得開心好睇

我都想睇經理人姐姐

經理人姐姐依家唔係成日一齊
有時肥仔經理人跟得仲多

經理人姐姐宜家唔係跟請夏

成間mnh得一個藝人咋喎

經理人姐姐唔跟咁邊個同請夏一齊住

其他成員拍果啲相好冇朝氣...完全唔似慶祝2019年來臨，比P社搞到四不像

請夏個fd先係一齊住
之前都係mnh練習生 依家唔知
love u之前d商演已經無咩跟請夏行程

請夏2018總結
120場公演
Melon Top100持續在榜 285日 (Roller Coaster)
詳細統計見link (歌, 代言, 獎, etc.)

真愛整合

啱先係youtube首頁推薦影片見到i.o.i既片就噤咗入去睇
關於拍最後一集綜藝既待機室影片

雖然遲咗少少 btw各位新年快樂

齊到人影算係咁。。。
我re

撞曬色

She’s also still close with the members of I.O.I. “At MAMA (Mnet Asian Music Awards) this year, I was reminded of when I.O.I first performed together. The members and I talked about it, too.”

Chungha revealed that the I.O.I members were the first to hear her upcoming song. “Doyeon and Yoojung said they wanted to listen again and cheered me on, asking me to make my comeback soon. When my teaser photo came out, Yeonjung made it her profile picture. I was so thankful.”

【新聞】190102 請夏 “全昭彌 正在準備solo出道...和I.O.I成員每天都有聯繫”
請夏說“Somi過得很好 她是快樂病毒也是維他som” “好奇她過得怎樣 然後給我展示了她做的曲 感覺和音樂合為一體了”
而且“Somi既作曲又作詞很有才華在大眾面前還沒出道可能沒能展示自己真的是個很有才的孩子” “Somi是我以後也很想試著作曲的情況(如果以solo出道)會做的很棒的我也很期待”

世界級

showcase直播

The show停播
1月22先播

請夏120場商演 還完債
開始出糧啦

ioi 個D唔夠佢還咩

商場？

melon空降10

呢首整劉海咁可愛

一唱都係型

睇完chungha條片自動播放去咗nflying
好似同chungha同一個時間一齊出MV

度丁login緊？

雖然我聽唔明韓文 但係我啱先好似聽到chungha講i.o.i？

#도DJ

瀏海好q

劇透完要做番d野

唔夠啦 mnet ymc 自己公司
再扣埋以前d練習費 都無咩落到自己袋
加上可能係幫埋阿媽還債 山區間屋又要供

好似係話 上次黑髮既時間好似已經係ioi whatta man果陣既時期

請夏頭先講有款限量版album？得一萬隻 有無巴打知邊到有得訂

Chungha: "I live in an allowance of 500,000 won a month, and it's enough. I usually spend it when eating snacks with my dancer unnies. If the allowance isn't enough, my mom would give me more. I also bought my mom a cellphone."
得3500蚊生活費 請夏好易養

CHUNGHA'S DEBUT CHARTS COMPARISON

原來係咁

我唔肯定嫁 其實我都係靠估嫁咋

It’s ok

Chungha "벌써 12시" (Gotta Go) Chart Rankings

8pm KST

Melon: 7 (+3)
Genie: 3 (+4)
Mnet: 2 (+1)
Bugs: 1 (+1)
Naver: 9 (+3)
Soribada: 4 (+16)

有冇人知依個係咩page

垃圾page

Oh okok

亂up page

佢d反差真係

每次請夏cb都話一位
遲早點都會中一次

請夏新歌melon 2位

Daebak

希望上到第一

mc the max破緊頂

咁耐都唔出歌 咁都撞請夏

長輩圖?

恩熙講咩

銷量：1583

PC 23:00
Melon 2（-）
Genie 1（-）
Bugs 1（-）
Mnet 2（-）
NAVER 3（-）
Soribada 2（-）

?

咁要買多幾隻先
但係本身已經訂左5隻

上啊請夏
首歌個outro勁好聽

成日都覺得好忍者feel

sudden attack搵請夏代言
差瓊 佛 延靜未代言過

Youtube 就3M

原來計埋MnH channel 有4M

12點 睇啦睇啦
女dancers遮面幾好 睇得集中d

銷量：1200

【pann】並不羨慕大公司的金請夏的所屬社

內容：
最重要的是所屬社代表的意識很好

<所屬社代表採訪>
記者：在策劃請夏作為solo歌手的時候，有沒有重點之處？

▶️最終還是音樂。有許多的概念，會邊看流行趨勢邊學習，也會邊看榜單邊學習。所以感覺歸根結底還是音樂，概念和表演都是其次。最後發現只有好的音樂才能生存下來，因此就集中在那。和作曲家們見面的時候也跟他們強調：“不用考慮請夏的表演，先有好的音樂的話，剩下的再去協調就好了。”集中於“Easy Listening”，並且彷彿收到了良好的效果。

記者：在策劃請夏的專輯時，除了專輯之外，還有其他重點嗎？

▶️是自信。我認為女子團體是由公司打造，並由公司掌握主導權。但solo歌手不同，solo完全是由一個人來承擔所有，一旦自信心下降，就會跌落谷底，所以在請夏不會感到畏懼的範圍內來表現。和請夏進行了許多溝通，在把握了她喜歡什麼樣的歌曲和表演之後，一起勾繪了一副藍圖，只有這樣，她在舞台上才會有自信。為了盡量多地去聽取請夏的意見而努力。

記者：請夏以超高的活動消化量而聞名。

▶️到目前為止她並沒有表示因為活動過多而不滿，所以不知道對此究竟有什麼樣的看法。雖然不知道請夏是不是懷著“我只有進行活動公司才能多賺錢”這樣的想法而工作，但我希望請夏能多賺錢，多給她結算工資的。請夏自己也說她一天之內可以進行三個活動，所以沒有進行超過這個標準的活動。

記者：有節制出演節目的理由嗎？
▶️不想勉強她趕行程。事實上站在所屬社的立場來看，為了盡快培養藝人，就想要出演所有節目。但是請夏對綜藝有恐懼感，另外也不歡迎出演節目。 “PD 101”時期能積極地站到前面去引發關注的話是最好的，但她總是在後面。因為是這位親故自己的傾向，所以我認為不能只靠自己的慾望押著她去工作。

所屬社規模雖小 代表工作卻十分出色並貨真價實

但是請夏對綜藝有恐懼感，另外也不歡迎出演節目。

其實請夏講過依家好左好多 唔再怕上節目
明明係mnh爭取唔到上大台節目
請夏跑120個商演都無拒絕過一句
更何況上電視

佢做緊廢青女團隊長

Pristin 成為咗廢青女團
( 上年出子團唔知做乜鳩 )

一去商演
係咪多D人工 ？

我要娶佢

係 solo主要靠商演廣告賺錢

之前有個貼講佢大約10萬一場商演
仲有咁多廣告，應該幾和味

下個女團靠請夏養

全公司都係靠佢養

細公司一姐

今次啲音源好勁 實時唔係排第一就第二

期待下星期

已經背熟晒隻舞

Congratulations to Chungha for winning Bonsang at the 2019 Golden Disc Awards - Digital

今日好多live睇

🤔今次請夏係咪小卡五使抽？
有冇人有興趣 原價放返出去連海報， 純粹拆咗包裝紙

唔出子團會爆煲 俾人屌到痴線 嗰陣已經係9個月冇cb
雖然依家都係俾人屌 仲有兩個月兩週年 有冇團試過7百幾日有5 600日係冇野做

vapp都冇埋

再唔CB
Fans 已經走曬
解散得

講起vlive
202仲係度，ioi就刪曬

係咪版權轉換問題 好似之前youtube mv咁

呢個世界係唔公平

ioi 個陣vlive 都得好少

【MTV校園會課室】韓國大勢全能少女 金世正김세정 前進校園開課囉！

ikon con

大隻妹個頭唔好睇

靚

有咩問題
Btw somi越大越有女人味 唔出聲既話

個髮型睇落去好老

一年二度既IOI聚會

請夏又提起ioi 希望真係可以睇到十一個唔喊既情況下唱晒成首歌

31:00開始

片

除左好撚掛住佢地之外 我無野補充

請夏 孤獨到出新聞

唔怕 依家有返jina一齊開工
日日同成班dancer係到玩
睇vlive玩得勁開心

gugu射箭

仲有sedo

sedo sweet到

失望既係..今次冇pristin

咁快有負皮?

由佢負囉 我又唔會少忽肉
反正我就睇現場既

上寫生簿都冇問題

請夏真係唱得愈黎愈穩
接得多商演鍛鍊得多

金度延真係跑得好慢

相識滿天下

有中字了 快到

瞓前一推

請夏好左上節目 識得接人地說話

三條女圍住請夏

4條 呢集勁好笑

我覺得啲製作組 幕後都幾鍾意請夏

想睇多啲佢同其他女團互動

最多分量係佢
瘋狂跳舞 又有得宣傳新歌

成集啲鏡頭差唔多集中哂係佢身上

請夏今次應該有一位了
一位歌手

今日開始有候補？

恭喜定先

Congratulations to Chungha for winning #1 on Show Champion and her first music show trophy

後補都企後面 又唔知自己矮

陸續有黎

encore 好正
好好聽

1位cut

唔知有冇behind出成場encore呢

唔見宇少嘅
好彩都仲有laboum同dancer們

請夏v

應該仲有得攞

好叻

我以為得我會咁

You are not alone
Btw新飯？追post既

啱啱正叔vlive有唱

又係時候推爆post開請夏一位

之前想睇套綜藝link係個一頁
不過好少入黎講野

勁中！

留名睇繼續一位

00:54:25 -00:57:47

今次成績真係好 而且冇咩對手
應該可以攞多幾個

酒夏第一
入黎留名

四大台掃哂佢

一位歌手金請夏

近幾年女solo一位既有邊幾個

Soyou 宣美 泫雅 ailee好似15年後都無拎過1位

Iu同泰妍呢

有 但係無咩留意佢兩個
唔醒起姐

仲有恩地 不過其實加埋都唔多
請夏叻女

叻到
算係ioi第一個成功左唔洗我地擔心

下次cb殺上melon第一

好滾動

Pristin都好成功！

我就係奇怪
我頭兩個就係諗到抽同iu但佢冇講

成功冷藏

喂。。。。玩還玩。。。

係咪今晚開新po 我青夏一位連宇少cb開?

Sorry囉

支持

好成功咁被消失左

開完又要等半年先爆po

唉。。。。幾時先見到。。

應該新片黎

舊片另一個角度

想見長頸鹿開工定pristin出返黎多啲

We are the dream girls

兩個都想啦。。。。鬼叫我睇pledis.....

巧打意

身邊個個都喊 得佢自己未喊

Pledis: ok, 咁合併處理

又想長頸鹿出道 又驚佢地步pristin後塵
好矛盾

真係唔好 唔好又搞死多兩個人

訓先
交比你地繼續推了

我覺得成豬已經超越左放pei唔理班女既景界
直頭有心想整死你咁

請夏一位粗卡

記住要改第一頁個mv link同Somi個簡介

世正當初solo出慢歌唔搞gugudan應該好好多 抒情歌路線
紅得一個得一個啊嘛

第一個攞大賞快過攞一位嘅人

Jina

咁係咪要放棄我??

你就拍戲啦 同車銀優一樣成隊紅一個咁咪搞掂

講開又講 f社捧師兄成功左 度總有套野蠻女友feel既戲既話應該都會紅
真本性

小全智賢

又真係想像到佢做野蠻女友個樣

補條link先 :

幾時先有新相

瓊新相weibo有啦...係pristin其他人冇
更新都幾勤力